{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 인스타스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合、費用が発生します。 追加人数やオプションがある場合は、追加料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合、ペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 ペンションにはペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室も禁止されています。 入室と退室時間を厳守してください。 客室内で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を直火で焼くことは禁止されていますし、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 放歌高吟、または他の利用客にご迷惑になることは控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで案内を受けることができます。 お子様と一緒にメゾネットタイプやマニア部屋を利用する場合は、特別な注意が必要です。 すべての客室でWi-Fi使用とネットフリックス視聴が可能で、プールは室内と屋外にございます。 バーベキュー場所は入室から22:00まで利用可能で、炭とグリルは客室テラスでお願いできます。 駐車可能な空間が設けられており、周辺の観光地としてはハーブランド恐竜ナラ、慶州チョンドン劇場、ラマタイ、ラブキャッスル、慶州ワールド、柱状節理、芬皇寺、石窟庵、仏国寺、文武大王陵、バードパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションがある場合は、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年が宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物の毀損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハーブランド恐竜ナラ、慶州チョンドン劇場、ラマタイ、ラブキャッスル、慶州ワールド、柱状節理、芬皇寺、石窟庵、仏国寺、文武大王陵、バードパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 476
    }
}